[圍魏救趙] 不要包圍北韓領事

北泡駐港總領事館地址：
灣仔告士打道178號華懋世紀廣場11樓1101室

如果你覺得宜家因為任何議題同人打緊泥漿摔角，走唔出困局，不妨討論一下呢個國際關係議題

人數如果夠，叫齊歐美傳媒，由香港人發起包圍北韓總領事館，要求林鄭驅逐北泡，當然機制同事實上都唔可能，反正香港中間派大把盲毛，理解唔到複雜既政治局勢，但係包圍若然成事，可能有以下好處

大義：呢個道德高地太高啦，北韓係點樣既國家，大家心知肚明，打倒金仔，還人民自由，一齊做口德邨邨民，輿論贏曬，最柒都係俾人話應該關注香港自已，但都好過同啲大導演同製片人角力，因為至少搶曬全世界既關注度，之後大導演又要度橋拍過啲片製造新議題

安全：北韓係現存最心狠手辣既國家之一，你去人地主場，當然必死

如果你覺得宜家因為任何議題同人打緊泥漿摔角，走唔出困局，不妨討論一下呢個國際關係議題

人數如果夠，叫齊歐美傳媒，由香港人發起包圍北韓總領事館，要求林鄭驅逐北泡，當然機制同事實上都唔可能，反正香港中間派大把盲毛，理解唔到複雜既政治局勢，但係包圍若然成事，可能有以下好處

大義：呢個道德高地太高啦，北韓係點樣既國家，大家心知肚明，打倒金仔，還人民自由，一齊做口德邨邨民，輿論贏曬，最柒都係俾人話應該關注香港自已，但都好過同啲大導演同製片人角力，因為至少搶曬全世界既關注度，之後大導演又要度橋拍過啲片製造新議題

安全：北韓係現存最心狠手辣既國家之一，你去人地主場，當然必死

如果你覺得宜家因為任何議題同人打緊泥漿摔角，走唔出困局，不妨討論一下呢個國際關係議題

人數如果夠，叫齊歐美傳媒，由香港人發起包圍北韓總領事館，要求林鄭驅逐北泡，當然機制同事實上都唔可能，反正香港中間派大把盲毛，理解唔到複雜既政治局勢，但係包圍若然成事，可能有以下好處

大義：呢個道德高地太高啦，北韓係點樣既國家，大家心知肚明，打倒金仔，還人民自由，一齊做口德邨邨民，輿論贏曬，最柒都係俾人話應該關注香港自已，但都好過同啲大導演同製片人角力，因為至少搶曬全世界既關注度，之後大導演又要度橋拍過啲片製造新議題

安全：北韓係現存最心狠手辣既國家之一，你去人地主場，當然必死，

如果你覺得宜家因為任何議題同人打緊泥漿摔角，走唔出困局，不妨討論一下呢個國際關係議題

人數如果夠，叫齊歐美傳媒，由香港人發起包圍北韓總領事館，要求林鄭驅逐北泡，當然機制同事實上都唔可能，反正香港中間派大把盲毛，理解唔到複雜既政治局勢，但係包圍若然成事，可能有以下好處

大義：呢個道德高地太高啦，北韓係點樣既國家，大家心知肚明，打倒金仔，還人民自由，一齊做口德邨邨民，輿論贏曬，最柒都係俾人話應該關注香港自已，但都好過同啲大導演同製片人角力，因為至少搶曬全世界既關注度，之後大導演又要度橋拍過啲片製造新議題

安全：北韓係現存最心狠手辣既國家之一，你去人地主場，當然必死，但

如果你覺得宜家因為任何議題同人打緊泥漿摔角，走唔出困局，不妨討論一下呢個國際關係議題

人數如果夠，叫齊歐美傳媒，由香港人發起包圍北韓總領事館，要求林鄭驅逐北泡，當然機制同事實上都唔可能，反正香港中間派大把盲毛，理解唔到複雜既政治局勢，但係包圍若然成事，可能有以下好處

大義：呢個道德高地太高啦，北韓係點樣既國家，大家心知肚明，打倒金仔，還人民自由，一齊做口德邨邨民，輿論贏曬，最柒都係俾人話應該關注香港自已，但都好過同啲大導演同製片人角力，因為至少搶曬全世界既關注度，之後大導演又要度橋拍過啲片製造新議題

安全：北韓係現存最心狠手辣既國家之一，你去人地主場，當然必死，但係香港就唔同，香港人可以利用西方陣型既傳媒做後盾，尤其係美帝

只要你唔係殺人放火之類，你挑戰北韓，做既行為再過份都好，例如佔領，毀損北泡國旗，侮蔑金仔

如果成功係辦公時間去驅逐領事就更好，難道黑警敢為北韓開槍鎮壓群眾？

金仔之後會唔會唔同維尼投訴，大家自行判斷啦

時機：仲有一個比宜家好既時機？G20，中美談判，既然維尼高調拉攏返金仔，大家就好好利用下呢個機會

透過衝擊北韓，可以助攻侵侵，展示香港人能夠係西方陣型對決獨栽國家中，政治上助攻西方國家，協助民主陣型尋求最大優勢，同時利用呢種戰術，幫香港人討價還價

動員：現時大家願意行出黎，但面對各種困局，只要打開一個突破口，幫港共增加負擔，先有改變現時形勢既契機

繼續就某條片打泥漿摔角，只會不斷發酵，對現時形勢有害

簡單總結一下成事既預期效果

最理想：製造新既noise，繼續幫港共係國際事務點火

1.製造中共vs北韓矛盾
2.製造中共vs美國反北韓政治力量
3.轉移視線

頭盔：本人言論不代表本人立場，本人希望大家守法，不做違法事情，只希望做學術討論

自膠，手機出post禁錯，搞到篇文亂曬龍

如果你覺得宜家因為任何議題同人打緊泥漿摔角，走唔出困局，不妨討論一下呢個國際關係議題

人數如果夠，叫齊歐美傳媒，由香港人發起包圍北韓總領事館，要求林鄭驅逐北泡，當然機制同事實上都唔可能，反正香港中間派大把盲毛，理解唔到複雜既政治局勢，但係包圍若然成事，可能有以下好處

大義：呢個道德高地太高啦，北韓係點樣既國家，大家心知肚明，打倒金仔，還人民自由，一齊做口德邨邨民，輿論贏曬，最柒都係俾人話應該關注香港自已，但都好過同啲大導演同製片人角力，因為至少搶曬全世界既關注度，之後大導演又要度橋拍過啲片製造新議題

安全：北韓係現存最心狠手辣既國家之一，你去人地主場，當然必死，但係香港就唔同，香港人可以利用西方陣型既傳媒做後盾，尤其係美帝

只要你唔係殺人放火之類，你挑戰北韓，做既行為再過份都好，例如佔領，毀損北泡國旗，侮蔑金仔

如果成功係辦公時間去驅逐領事就更好，難道黑警敢為北韓開槍鎮壓群眾？

金仔之後會唔會唔同維尼投訴，大家自行判斷啦

時機：仲有一個比宜家好既時機？G20，中美談判，既然維尼高調拉攏返金仔，大家就好好利用下呢個機會

透過衝擊北韓，可以助攻侵侵，展示香港人能夠係西方陣型對決獨栽國家中，政治上助攻西方國家，協助民主陣型尋求最大優勢，同時利用呢種戰術，幫香港人討價還價

動員：現時大家願意行出黎，但面對各種困局，只要打開一個突破口，幫港共增加負擔，先有改變現時形勢既契機

繼續就某條片打泥漿摔角，只會不斷發酵，對現時形勢有害

簡單總結一下成事既預期效果

最理想：製造新既noise，繼續幫港共係國際事務點火

1.製造中共vs北韓矛盾
2.製造中共vs美國反北韓政治力量
3.轉移視線

頭盔：本人言論不代表本人立場，本人希望大家守法，不做違法事情，只希望做學術討論

唔好痴線
呢家香港有3團人係北韓
佢地唔怕世人罵 唔怕得罪聯合國
你搞佢金日成啲野
佢地冇野做唔出